[有圖] 黃賓穎生日快樂！

咁大整估